冇圖 何韻詩新歡好索好靚

個樣正正常常有乜問題？係咪你見識少咋

巴打食開咩女？

佢前任靚啲

泥你老母

同呢個比，鄧九雲叫靚好多啦下

Sorry囉

ＴＢ詩

其實有咩問題

拍個拖又比你屌 條女唔跟何韻詩都唔會係你㗎啦

關你撚事咩

樓主=弱智

突然覺得蝦頭好索

最下嗰張，左邊係絲打嚟

So?

係呀 只要有眼耳口鼻係連登仔眼中就無問題
加有塊閪就係女神

你去search下條女咩料先話我啦弱智
佢兩個都好撚嘔心
TB詩都話係五官端正
但佢條女虛偽又攻心計之餘仲咁樣衰

利申：識佢

條女豬到隔夜飯都嘔埋出黎

哇

好似有印象
條豬西撬走tbc係咪

連登點解咁多on9仔留埋哂啲無聊comment?
關唔關我撚事都唔關你事啦白症痴仔
以為自己好幽默好中立？

請教樓主何韻詩點樣害人？